						    
                                                    LISTAS ENLAZADAS        
							                    ------------------------

+ Empezando
    El programa consiste en la creación de una lista enlazada de nombres, se pedira agregar un nombre, para ello se le solicitara el tamaño del nombre, luego el nombre pero este debe ser ingresado por letra, podra ingresar nombres hasta que eliga la opción 2 la cual le permite salir del ingreso, cuando seleccione salir se mostraran todos los nombres de la lista.


+ Ejecutando las pruebas por terminal
    Para la entrada a los archivos en el editor de texto vim, se necesita del comando: 
    [1] vim nombrearchivo.h para archivos .h donde se encuemtra la definición de la clase.
	[2] vim nombrearchivo.cpp para archivos .cpp donde esta la implementación de la clase.
	
    Para compilar el programa se utiliza el comando:
	[3] make

    Mientras que para ejecutar debemos colocar:
    [4] ./programa
		        

+ Construido con
    Sistema operativo: Ubuntu 18.04.3 LTS.
    Vim: Editor de texto para escribir el código del programa. 
    C++: Lenguaje de programación imperativo orientado a objetos derivado del lenguaje C.
    Pep-8: La narración del código realizado en este proyecto esta basado en las instrucciones dadas por la pep-8.

+ Versiones
    Ubuntu 18.04.3 LTS.
    c++ (Ubuntu 7.4.0-1ubuntu1~18.04.1) 7.4.0

+ Autor
    Nicole Soto.




